有冇人已經開緊冷氣

我開緊
對唔住呀

無限凍

已經開左50小時

渣ge

尋晚都開緊

頂唔順終於要開

琴晚頂唔順，開了

電費好金

唔開冷氣坐係房真係熱到咩都做唔到